以后寵物臺只可以講兔兔！

以后寵物臺只可以講兔兔！
邊個再講喵講狗就當藍絲處理！

后你老味臭閪

濛你老味臭閪，正臭四

( Show Blocked User - 00港女正垃圾 )

( Show Blocked User - 00港女正垃圾 )完全封鎖

兔兔

字都唔識
就唔好獻醜啦

你色？

BLOCK
唔使再解釋